有冇大學fm好迷茫

入咗一間唔太想入嘅大學
日日上堂唔知係度做緊咩，聽完都唔知學咗乜
本身份人唔太主動，係大學識唔到新朋友
眼見班中學fd開始有自己嘅u life，住hall乜乜乜，自己好似無所事事咁
本身讀書唔係太勁，又冇咩專長興趣，唔知大學可以點增值自己
屋企又得阿媽一個返工，好想搵份工幫補下家計
但唔知自己應該搵份咩工，逐漸變到毫無目標

我究竟可以做d咩

我同你一樣入左間唔想入嘅大學
但我覺得最主要睇你想係大學呢四年入面想要D咩

其實我都有諗過埋首讀書鑽研一下學術
但屋企真係好唔掂，搞到我覺得自己讀呢四年書令到老母有好大嘅經濟壓力

大學網有專門比工你嘅page自己up自己個簡介上去搵pt工啦屌
真係讀唔到咪試下轉科換major囉

呢個重on9,唔去申請學資

年經

認真唔想讀就quit u出黎做野
浪費時間倒不如搵工作經驗

你同上年嘅我好相似
入咗間之前完全無諗過嘅大學，雖然都係自己中學嗰陣「想讀」嘅科，但始終同理想有啲差距。自此之後就好似無曬動力咁
對於現狀同未來都覺得好迷惘好不安
而百上加斤嘅係突然間覺得好孤獨，我份人又毒又摺識唔到咩朋友 即使有同學，佢地都唔會同到我分擔啲咩，大家只係有好淺層嘅交流。想搵返舊朋友咩，好似每一個人都適應得好好，有新嘅社交圈子、精彩嘅ulife
其實大學係有好多同路人，一年後睇返，一係你就走出咗自己comfort zone 成為咗多姿多彩大學生活嘅一部分，一係你慢慢接受咗現實，成為其中一個迷惘、平庸嘅大學生。有時會覺得前者與後者都是一種沉淪、墮落

走中間囉屌好多大學生唔係你想像中咁成熟,我唔知其他科點,我剩係知我個科一個人夠carry……所以唔一定要識人嫁,拎完張degree走人898

習慣咗就好

除左講是非八卦野同埋討論去邊度食野 佢地仲識d咩
10個有9個都對學術無興趣

最撚憎討論食野,真係方死冇野好討論咁,貴又一餐唔好食又一餐,想食好野好心等晚餐啦屌,去其他地方食啦,午餐有時得一個鐘,比你食埋皇帝餐都冇時間比你享受啦,重曬d時間去討論.

我最憎同gpmate食飯晒錢晒時間
我自認窮撚又冇返工 下下gpmate都簡啲貴到唔貴果啲地方食飯
仲食得勁慢係到晒時間要全組等佢食完
用就用三個鐘 兩個鐘諗同去食乜
一個鐘用黎討論最撚憎做gp project

我都係啊
對好多社交都無咩興趣 唉好煩
ocamp我有玩 有識人 但始終唔enjoy
想讀書 但唔知點解心底裡好驚自己一個人

巴打邊間

巴打我同你一樣
係咪入親嚟都係同路人
我都係入咗間自己最唔鍾意嘅大學
日日做毒撚 得自己一個人
日日番學好似死刑咁

開左學冇耐有啲迷惘都好正常架 ！樓主，你有冇咩學會想join啊？咁樣可以識啲唔同學系嘅人。至於番工，你可以試下上網揾下工喎，兼職網同indeed都有好多選擇架。加油啊！